自動縮骨遮

閂完遮,一定要縮返短，先可開下一次？
個設計咁on9

唔係淨係開關遮個到自動咩
個柄都關事?

再按冇反應，要先縮一次...

係，好on9

禁一下開，禁一下縮，電動咪得囉
無物理常識話人個設計on9

咁你把摭頂多叫半自動啫